[屯門牛入黎] 單車鋪老細已澄清 原來大家搞錯左

推

Pishhhh

唔好比炒車轉移左焦點

一定要條友出黎

即係人就無認錯 認錯間鋪？

是

幫你推

Push

邊有咁撚多誤會
間間都係咁
講完做完又話唔係自己

暫時資料係唔關鋪頭事

但條友捉手足係斷正

咁你都要認清人先得架

On9你咪去間舖個老闆係咪相中人咯

推返

鳩少陣啦
大西北踩開單車果班都講明佢唔係老細

炒車

搞清楚先行動，舖喺度唔會走得去

係個地中海仆街捉手捉，但佢唔係小草老細！客黎！

push

推俾手足

推推推

推啊

confirm
then repair

推 要搵條藍絲出黎

大把人證實係搞錯，唔好胡亂煽風點火

推返呢個，挖返個兇手出黎，咪誤中副車

唔關鋪頭/老細事
係地中海佬搞既

推到有人起個廢老底

河童樣

confirm 乜野
好多車友證實果個唔係老細都唔係員工

幾個屯門單車友都出黎講呢個唔係小草老細，而且有相為證

利申：有幫襯過佢買野同整車

老闆巴士戴眼鏡比較後生的
一定不是圖中著戰衣的河童

應該係個客係間舖頭到出黎，所以認錯咗

問下老闆知唔知呢條友嘅身份，順便同佢地道個歉

善用起底，完美五毛ac

我冇記錯本身小草都係藍架喎?

推
唔好怪錯小草

小草單車可唔可能有嗰個客嘅資料

冇見佢表過態

pish

有問題

老細應該識得佢

原來小草係深藍

起呢條友說得

要老細交名

唔好攪錯呀

證據呢

可能有，亦可能無

無人知係生客定熟客

呢d叫證據?

最好就公開舖頭入面嘅cam

由近平

呢條友好似早兩個月喺油麻地俾人打到爆肛、

呢個人著單車衫，老細一定識佢。交人啦。

彌敦道/甘肅街交界嗰個？

老闆多謝你政治中立全體連登同人致敬

搞錯左就唔好啦，希望老闆講多啲。張相係咪熟客

四眼後生 毒毒地

我見好多人話幫襯過呢間話個老闆唔係相中人
我自己幫襯個一次但唔太肯定